台灣歌手謝和弦好波 歡迎大家入去比個like

事源應該係有隻大陸臭雞hiphop奀星開post支持香港警察
然後和弦哥就開左呢個po班on9五毛牆都翻唔切咁屌大陸狗玻璃心

8.18 大遊行 香港人出黎呀！

於是長大以後

比起香港啲奶共狗

推！

8.18
8.18
8.18

台仔大和解
we connect

人地台灣啲明星咁有骨氣
再望香港個啲。。

818
一講義氣諗起館長

佢啲歌唔錯

請支持支持我地嘅支持者 一個都不能少

都有啲有良心既

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

呀扣 對台灣係終極本土派 狂屌D人去奶共 奶到唔敢認自己國家

佢ig好支持香港

點解叫親人去天安門集會都會被del
係咪朱西伯格set咗做敏感字

天佑

今日先見到個台灣奀星利晴天po支持中國香港黑警

推

其實係謝和弦本身痴線佬唔怕人
你睇下羅志祥之類嗰啲

果然係我偶像

佢d歌好有料到 真心

一直都幾欣賞佢
敢作敢為個種性格！
可惜自己香港土身土長嘅歌手都奶共